大眼豆係黄金坐後座攬女！！

影部車做乜
影條女呀!

岩岩我都係黃金

sor，影唔到

有無見到佢

行埋去同佢講去轉大山呀麻

驚燒春袋

仲未叫爸爸換車牌

會唔會係佢老豆

無留意 我泊最近入口果幾個位

認得佢個樣

又狙擊

咪係
比著我一日未換一日都唔想揸出街

重溫下條柒頭個樣先啦

咩事要狙擊佢？

咩事唔狙擊佢?

你果單都唔差丫

柒頭 答我問題未
學撚埋晴天狗d衰野
掉低句野就走撚左去

見你問問題 學你講句先
答d垃圾都廢撚事😁😁

個單擺明條on9仔柒左唔憤氣 理佢都傻

笑撚死
睇多次邊撚個柒啦
肯正面回應我未呀屌你老母
死撚左全家聽日上山？

覺得自己岩又唔撚出黎回應
仲開埋分身ac出黎
刀吾系男人黎既= =

唔洗嬲 我都覺係佢自己上次衝出黎柒
人不要面 天下無敵

d廢人係咁ge la